睇緊viutv,反而廣東台做返廣東話歌，唱返d舊歌...

唱緊張國榮